我朋友係內科醫生，佢話等不到醫生，別抱怨床位不足夠

林奠班子因固執偏聽，拒絕聆聽大律師公會（但聽取湯家驊）的意見而引發反送中抗暴運動，至今無人問責下台，成立獨立調查委員會遙遙無期。

同一個班子，再次拒絕香港大學醫學院袁國勇教授和何柏良教授的專業意見，任由武漢肺炎於社區爆發引發人道災難，必將成為香港開埠以來唯一一個二重千古罪人。 #人類總要重複同樣的錯誤

過去7個月香港警察如何暴力對待義務醫護人員，如何因個人安全問題就取消軍裝警員行咇，如何在7.21元朗站因安全問題調頭走，仍然得到政府包庇，香港人都睇得一清二楚。

相比之下，香港政府偏偏無視前線醫護人員的健康安全，拒絕封關封站，拒絕在源頭防疫，任由懷疑武肺病患者自由出入香港，置香港人的生命安危不顧，此罪不可饒恕。

香港醫療資源缺乏是眾所周知的事實。香港現時尚未發生社區爆發，但醫院隔離病房使用率早已超過五成。林奠不是哈利波特，所謂的增加資源，係冇可能一夜之間變一間醫院出嚟，更無可能無端端多咗1000個有經驗的醫生和護士。經歷過去7個月的抗爭，智力正常的你仍會相信林奠月娥的語言偽術嗎？

我朋友係內科醫生，佢話如果你中咗武肺，等不到醫生，別抱怨床位不足夠，因為這是長久以來的制度問題，公帑點樣用唔到香港人話事。而醫護人員唔係耶蘇，更唔係超人，如果香港發生如武漢市一樣的社區大爆發，到時候已經一發不可收拾，冇嘢可以做到。大家記住要自救，戴口罩、勤洗手。

最後一句，無論前線醫護人員做咩決定我都會支持。相信前線的決定。

#SARS正在重演
#不分化不篤灰不割席
#無條件支持前線醫護人員

雞珍做到WTO
就知個組織鳩鳩地

罷工唔止係醫護嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

Who

乜撚野院長黎，以前無依家就唔可以有？
讀屎片架個院長

【致猶豫中的醫護】可唔可以請求你地，考慮為港人性命罷工？你所顧慮的問題，其實可以咁睇

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

如果認同請幫推幫share

WHO
支那用外交手段推佢入去

你睇番沙士個報告（上面貼咗），今日林奠的解釋同當日董班子的低估態度一摸一樣

有道理 推

但係嗰時禽流感
佢殺曬啲雞，依家睇返又真係做得唔錯
同而家連燈仔思維不謀而合

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

其實係醫院做文宣正wow

殺雞直頭係德政啦
源頭防疫的社會成本最低
唔通好似沙士社區爆發咗先抗疫咩
政府都唔吸取沙士血的教訓
唔明白中国所有確診和死亡數字都是假的

叫多幾個朋友幫推

長輩圖版

等唔到醫生唔好怨

立下誓言
如果中招
去狗竇都唔留隔離病房

但係你要確保唔好惹到其他人喎

推爆佢